[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5351)

hi

慢

Fast

主入未

Slow

slow

Hi

第一次開po有啲緊張

球球中龍都無力，唔中龍果D就大大力

老鼠有d料到喎

主能夠

現代入多球黎

主撚狗

主主

兩球都似樣 可惜

唔睇了傷眼

10.5s

FAST

2腳禁區咁撚易射都唔入

入未

6點完全唔知買乜

讓球 星期日 5 町田澤維亞(主) 對 岡山綠雉(客)
主 [0/-0.5] @ 2.07
半場入球大細 星期日 7 全北汽車(主) 對 FC江原(客)
大 [1/1.5 球] @ 1.95

777777777777777777777777777777

日乙大波

町田角細

澳職冠軍老鼠開始上力

墨城快入啦 話哂金錢球隊

快手

上力俾人入

65分鐘啦，出絕招啦

曼城就係

支持

澳職墨城會贏得冠軍

睇左老鼠咁耐 冇角係唔會入波
所以 冇架啦

大家放心 73’ 1:0

夠膽俾個12碼老鼠

燈

90 0:0

現袋快456

快手內定啦

老鼠好快絕殺

現袋而家幾角

墨城入到未
角又唔刷想點撚樣

賽前0:0幾多倍

9

老鼠唔刷角點贏？

韓假個邊收左工

冰

老鼠1:0

快換走巴巴 方祖快入

?

現代唔係半2全2掛

老鼠禁屌緊

快入啦屌

快入一球

呢個巴巴真係好撚廢

屌你爸爸

墨城

咪又係唔入

角球雨連c雅請立即進場

比人入就得

大家都係亞洲波 但係j-league水平真係高幾10倍

悶撚到 柯個屎先 希望出到黎唔係00

on9巴巴諗住笠射

你老味
踢幾分鐘就訓地

老鼠

墨城果兩隻翼係咪冇學第一時間射波

首爾唔入比人入啦垃圾

幾時換走佢呀屌

屌你 墨城又訓地， on9隊

墨城傷埋主力

BET 365收埋皮

現代2.5b咁都開唔到

首爾-2c

埸波有冇加時，定即刻12M

買左9.5角大，快刷

加時

有

澳職00既巴打有福了

信悉尼主勝

温泉半大上

悉尼fg,go

現代唔入 手耳班垃圾又入唔到

屙撚完屎返嚟乜都冇變過

等多幾分鐘先講

澳假80分鐘先開波

時間變左

首爾拍硬檔入返粒啦

見p40都唔敢留言，怕開po

7角冰撚實

刷角啦屌 召喚連c雅

屌你老母條底線有地雷呀
踢個波出去識唔撚識呀

一定唔係和波

角細

一陣加時定直接十二碼

求其搵隊入啦
悶到

墨城要贏

FC首爾9.5b gel

ＧＧ
乜都死

悉尼要輸

而家幾角?

8.5s係咪可以gel

比多2角啦 老鼠 攻唔攻唔入

好耐冇玩 上黎一齊屌下波先

韓假角冰到 10.5b 24

歷高域 方祖是但入球啦

Yes ok

整多4角，屌你老母

88888
99999
快

好亂 場波角球封左勁耐

365 收曬皮

10c都冇

現代半2全2中招

墨城輸未

蔚山9.5s jel得

爛木

等到90+殺晒班和先

老鼠換人未呀

屌你垃圾老鼠 又唔入波又唔刷角

懷念bobo

咁補個主客w先

悉尼放心go

365嗰嘢壞咗 有冇手腳可以報吓蔚山幾角

8角

蔚山

現代咁都唔入

爆撚埋江

現代on9到 擺明又想劇本波

屌你甲府

韓假

屌甲府

仲要打少個

悉尼開左波未

自慰龍門口射左幾腳都唔入

80分鐘
係時候入啦

澳職依家先開始

屌現代咁都入唔到

整多3角呀，屌你老母

澳職幾c 馬會封。365又死

甲府

365又死

而家幾多C

365壊左?

8

365壞曬冇角睇

甲府可唔可以比力

連球探波網都壞埋

有陰謀

澳假又拖慢節奏，屌佢老母

主能夠未

睇左A league幾個月 發現冇球隊有球員係有突破能力

補時唔方多

老鼠比多4角啦屌

球探都係Fetch 365 D data

老鼠幾多角now?

韓職角球停足30分鐘。。。。
9.5細大難不死！

等補時

劇本要加時吸飛

現代同老鼠閪花快啲567

甲府 求你刷

廢左啦

你睇澳洲國家隊既人出國都無人要

垃圾老鼠

888

又炸 買左盤田大波就炸炸炸

現代gel

Dllm甲府

場場無波入

之前悉尼係國內冠軍威威
一出亞冠俾橫濱水手中炒
國腳木耳去到英冠又係on99咁

-3c

發生咩事 老鼠hold波係中場咁耐唔郁

甲府零射

打邊爐

傾緊劇本

買左佢等死

澳假差1C
仲要無補時
得番5分鐘

墨城快撚啲入波
出絕招啦

美職打後d 波全部都西

0-0 踢黎做咩?

比多一角啦墨城

老鼠主盤俾D信心！

點解無補時

直接加時同12m算啦

比多3角得唔得

無入球一開波幾倍？

季後賽全細波

終於換走垃圾巴

9999

兩隊搭曬膊頭等加時

總於肯換走19號

相信悉尼

換個有氣有力既入黎爆一爆

屌你老母唔係角大墨fg兩口都針咁撚西呀

10.5s gel撚到實

甲府比多5c唔該

又妹

呢鋪真係引人墨城

屎姐好耐無見

甲府打假

FC橫濱 0-2 大阪櫻花

想問下甲府係咪未射過波

花20

現代快啲入啦

8.5s頂埋收大錢

首爾磨唔到球12m返嚟？

閪花靚到

現代 西花正氣到
走去玩澳假

冇啦 冇攻

悉尼準備入波

甲付唔知踢乜

有隊黃黑直間唔記得邊隊既左閘好撚好波
下下一扭幾

大佬

閪花正氣到

韓職57分鐘冰到完場 無嘢好講

現代半2全2

首耳差啲入

半2全2都唔正氣得去邊

差啲贏埋

咁都3:0

老鼠差啲

又救到

半二全二 假到

現袋頂住

現代個單奇跡翻生

蔚山現代 3-0 FC首爾

咁鳩樣都大到

浦項制鐵 0-1 城南FC

太撚大貪買3.5屌

現代正氣到 走去玩澳假

唔好補 8角完唔該

現袋gel

講完就入
屌

10.5s冇人信我

2.5B終於有

好似想炸

繼續出水

補5

咪之係唔入

補乜撚野5我屌你老母咪撚刷角

炸

假假係咪真係一粒都無

全北 半主 10 1 100

我

Lm

lm

Ok

.

Me

冇炸 3:0ft

咪都細 陳生又汁錢

返到來都係一球都冇

中

町田12M

串現代樱花都中，補返墨勝至少打和

屌你家母鐵制想點

蔚山-1 老鼠細 easy

求山葉半場有波

2邊個龍今日都ok

町田澤維亞 1-0 岡山綠雉

真係CLS, 韓假買大真係比狗屌,平均開大都好少,都係日本波正氣

町田易撚到

買中3場0:0

又中靈車伏

買單雙真係幾過癮 到最後先知結局係點

甲付追和啦

悉尼補幾耐阿

磐田山葉 炸

澳假入球ready

波膽3X1 我了

999999999999999！！！！

5

入未呀臭閪

浦項弱撚智

連c啦屌

Bye

On9咁樣送角

買咩晉好

真９９９９９９９Ｃ！！！！

買大波 買中3場0:0

盤田炸撚完未 逼害大波

連c呀

甲府郁吓啦

甲府比多5c

好彩3-0
唔係下盤輸死，賺返一注

00

10.5sss

得現袋可靠

快入啦車 求你

垃圾橫賓

老爺

8.5B終能於有...

神9
多謝佢唔救角

好感動
送Ｃ

快啲入啦車 想派錢

甲府賣分 屌你老母 一球不射成場

墨成比一球啦唔該你

町田垃圾又唔識入

垃圾波0:0

櫻花都９Ｃ！！！！！！

全北又無半大?

澳假幾角啦？360壞左

幾驚佢頂出邊

好想派錢 快

澳假日假都９

9c 0:0

櫻花入多球得唔得

澳假決賽開細多

00 fr

甲府和就夠

温泉半大快撚啲啦，炸炸炸，炸乜撚嘢啊

0:0 8c ft

Ft

00不如咪撚踢

完左？

完左未

澳洲仔ft了

0:0 9c ft

全北快入

屌你老母 去死啦

町田高水平半

生日快樂呀，好彩回到本，以後決賽真係細角細波

兩個字，垃圾

咁就踢左90分？

又刷分

12碼定加時

澳假今年踢加時定直接１２Ｍ？

加時 12m
定即12m

浪費左星期日兩個鐘

9.5角大慘死，俾佢地dumb波鐘

肥到

搞咁耐, 走盤
浪費左2個鐘

痴缐 射門0對13 仲要主場
成班訓哂覺

齊齊綠字

啲比分網寫8角完 睇撚住隻9角開

櫻花１０！！！！！！

墨城玩夠未

重以為你玩幾百一注

咩拎冠

我都睇佢開埋先放心

勁撚可惜 臨完場前老婆地波細力啲傳就入撚左

墨城入，一世球迷

走都有分？

老鼠要贏了

老鼠 連續打錯

買就有

點解無

靈車買親次次西

唉老鼠走盤當嬴

即場邊隊好d ?

其實邊隊踢得好 d
利申 無睇場垃圾澳假

輸都有啦

原來係你

一時時 信心大穩陣咪買大d
平時500-1000

閪花入多球
唔該

想問加時fg係唔係都計

盤田12M

我再睇A League仆街死 每次睇直播都冇人有技術 睇左幾個月得Phoenix個黑人翼有速度 其他全部慢過龜

計投注額 你買完就有分
輸都有分

盤田ＧＯＡＬ！！！！！！！

計埋下場

上半場墨城
下半場老鼠

甲府比角未

甲府cup 啦

計
再唔係十二碼入先果個都計

計
去到１２Ｍ都計

但係中左要親身去馬會拎錢

郭兄 唔計

打假打到射門都冇，cls

12m都計

根本上大波收緊$

計埋12m 所以邊隊射先邊隊有著數好多

山葉1:0

橫濱都角大

唔識起腳點cup

會追和既....叫做上緊力

橫濱追平未

盤田是但比多球我

山葉俾多球啦屌你

下場

鹿會點計分？

靈車半大未

反cup點睇

馬會唔俾錢就落閘放狗

甲府有冇咁廢...

全北入未？

雖然我都買左，但算啦咪浪費氣力

加時無得賭？

1蚊0.001分

真 打到加時都係佢地本事 點解唔計

甲府準備cup

花12.5s
唔撚信邪

發覺最有信心個注通常都輸

岩呀師兄

加時開2.5b

有冇心水 睇完套電影返黎走盤

買町田好過啦，買乜春甲府，屌！
真係想去驗腦

-4ccc

365死左點撚賭

ＦＣ橫濱ＣＵＰ
１００倍

365壞撚左 連馬會都派唔到錢

悉尼下季冠軍

馬會唔派錢點買加時

橫bin 100倍反cup

町田澤維亞 2-0 岡山綠雉

町田收錢

阿仙奴下季英超冠軍

全北咪閪

町田反底?

⼃個apps訓撚咗？

tip中晒冇買 買左場走盤

廢事大家allin no goal
送錢

唉，町田咁簡單係要死去買甲府

第一週可以去馬會收錢

呢個app gen 365 data
365死佢都死埋

一樣 要驗腦

４倍半大ＣＬＳ

買咗町田半場主其他又唔記得買埋全場

壞左365 全世界派唔到錢

甲府和波走盤ok

町田4倍半大
磐田半大

睇緊livescore 個tracker當頂住365，乜stat 都冇

你第一日賭狗會？

本身想買甲府好彩買唔切
轉左買町田

仆街澳假回水未 點玩加時呀

閪花快撚d入

甲府.打和輸半ok?

全場派得彩未

同求

甲府垃圾到

死心啦 365死左唔派

4倍咁撚高水

話時話今季仲會唔會寄優越卡嚟？
仲未收到

明明出左全場賽果
但唔派彩

靈車快半大

磐田12M

8月底

全北

甲府角未呀 屌

町駅半大仲快

橫濱唔入就比人入多球啦

派了 買悉尼冠

大板入多球.2.5b

靈車入波未？

你老母以後唔過關 次次斷一

有冇人有澳職link

又炸

磐田快入

炸2粒

甲府踢左70分鐘 得一球不中龍既射門 好野

屌你墨城唔撚傳....

好想派錢。。。全北快手

球証做咩撚要逼害盤田

荷乙大波-2

磐田又fake goal

炸撚完未

開波炸完已經講明內定加時悉尼冠

浦項制鐵我屌你老母呀

同路

屌你甲虎主場比隊垃圾屌打

甲府求你走盤

甲府刷角 仆街

甲府x叮田x山葉，好想死

屌你老母，迫害半大

跟

全北 快入 無時間了

盤田個12碼被人黑走埋？

悉尼10c

西花頂住12.5

真係好撚on9

same

全北半主快啦

全北快入 無時間啦

???

全北半主plzzzzz

好野

等左好耐

盤田 大波無望 球証做哂野

乖啦全北 半主一世球迷

好耶9.5b cashed!!!

汽車 GOGO

365係壞咗定block咗香港ip

廢鐵和未

我仲點出去同人講盤田係日乙勁旅？

汽車無半主 我要跳樓了

365班it狗要失業了

開啟日乙假波MODE

88

磐田半大想死

甲府入禁區搏個12m就有機會追和

甲府是但入一球

角呀

老鼠了

有加時賽買角大必勝

場場決賽都十二碼

今日D波都幾鳩下

GRANT!!!

悉尼鳩

宜家先入。。。

橫濱ng

靚交

老鼠GOALLLLLLLL!

斬得靚

希望爆到初盤

Load緊主1就入左

老鼠goalllllllllllllllllll

有冇手球

橫濱11c

屌你西花咪撚刷

如果加時先2.5會屌死佢

屌你咩搵緊link入波

加時ng 鳩買左高水個邊

咁快入

用個心口撞入去

是鳩爛旦比夠我啦溫泉嗰場

膊頭入波

12.5頂住

你老母全北

冇, 對奶撞入

老鼠無咗爸爸露閪就識入波

新条又中

Goallllllllll群馬

草津溫泉 1-1 磐田山葉

溫泉

半大goal

日乙半大串左廢車半大 想4

半大Goallllllll

全北入一球好嗎

群馬縣最快 秋名山波神

一球真係咁難入？

垃圾車dllm

閪花 12.5bbb 入貨

老鼠goal！

甲府永久黑名單

買盤咁樣中唔中？ 悉尼goal!?

Dllm

好彩冇買靈車咁撚廢

唔中

中 準備落馬會收錢

制鐵比球黎

中 要打上去拎

日乙1800 2x3半大
磐田半場入多球

中，12m入嘅波都計

中，下兩場都中

On9 點會唔中？我係馬會門口排緊隊收錢

針左

慘死

靈車絕殺可以嗎？

中 狗會職員好快打比你

各位巴打係邊睇直播？
我個網老鼠啱啱先入

派啦，勁中

甲府嗰場似有多球，不過十成9係輸多粒

中 都唔係綠色

一場盤計十場

1:0都唔中幾時中？不過加時要去櫃臺登記

派我ok?

唔好fake人啦

荷乙半大又撚

買啦買啦買啦

唔差在 主場不敗笑左

假到仆街
柯個屎就１：０
又係老鼠嬴

你睇馬會App咪最快知

中！收到錢派你1000

西花快撚d完咪爆我12.5

好似要打1817登記

去馬會排隊啦

屌你係要加時先入 屌你老鼠
大注走盤 細注冠軍先中

1:2

FC橫濱 1-2 大阪櫻花

橫濱 廢車入波啦

蘭斯！

墨城攞冠好過啦 撚狗老鼠

悉尼11c

最緊要中

屌你老母西花咪玩野

西花咪玩野啦屌。。。。。

冠軍冇得過關，🐶會

有無人２場半大２串１

365 is back

有日乙唔買走去買全北 我抵死

7點已出

甲府入一球輸半

壞左
澳假果場ＢＵＧ左，搞到全部冧晒

有無人依家入墨城高水晉搏追和

10.5b cashed

屌你老母日假咪撚又好似琴日咁

你派比我

Btw 各位知唔知今年優越卡係唔係一定要去馬會到攞？唔再寄黎？

墨城和未

靈車食屎..

2x3

澳假玩到出bug

甲府-4ccc

櫻花手足好補飛 水手事件

見你係咁報我10.b收錢派你

烏法9.5b

閪花準備 1:3

會寄
應該上星期寄晒

Master g去左邊想跟對家

屌你老母掛住穿條關 冇買4倍半大

肥

西花即刻完場頂撚住我12.5

贏一球 轉盤黎做乜

想要里爾

真係內定老鼠

櫻花真係好鍾意讓和

都唔知有咩用 投注站都唔開

呢場就 1:3 的

橫濱呢家幾C?

櫻花頂住個單

俾屋企人買六合彩

唔好啦掛我水手同今朝木佬都已經中左招

可以點買

甲府入未?

甲府追和輸半

梗係講之後啦

London Bridge is 華倫丹

帝愛會員卡

甲府入啦

今日有開wo

我果時有卡都係用黎去買六合彩

大邱點買

唔會啦屌唔好嚇我

甲府太廢了

荷乙快入

假到得1射

個龍屌完人自己派膠

櫻花11定12c?

11

西花

唔好 買屙爛屎啦 心水

嚇撚死咩
差啲失多球

加時先咁撚多角

希望比多個

有無人知甲府幾多c? 應該唔係365 Show 嘅7?

西花補5

韓仔派未

1：3 快撚D

閪花3:1 ok？

轟落法甲算

7c

半大

甲府唔係吹到好勁架咩?

快d 1：3

收息先

法甲有無大

甲府blacklisted

日穴角細王收息精選

22未

有冇里爾手足

我想講 全世界錯左

全大斷澳假

老鼠個GRANT咁撚勁既
加時下半場仲上上落落

屌你

Ok爛屎

屌你老母加時未夠廿分鐘已經5角
臨尾咁刷都開到11.5b啦屌
係要踢多三十分鐘辛苦自己
啲澳洲佬係咪on9架

係7C完左

仆街

Dllm 老鼠加時同頭先好似兩隊咁

屌你老味橫濱體育，臨尾先入一球把鬼

屌你買左先黎燈

12ccc

12c? 櫻花

13c

12

上撚曬電

12.5心臟爆左

13cccc

甲府中撚硬武肺啦

角大爽撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!

買單雙仲易過買盤

Jack , Ufa角細再追

又中

西花gel

365個網死左

里爾大波

唔係12？

13啦

屌？12.5咁都爆？

唔撚中都死啦..同巴打你一樣斷甲府

叫左你買 又唔買

閪花臨尾嚇撚死

13？

365輸爆扮server down

13

1-2 13c

365 個網一死， 先發覺365 好重要

1:2 13c ft

下 真係連左？
我見比分app彈 13
又彈12

以為報錯

90分鐘幫莊家打假

睇佢幾年都好撚勁佢唔係有一季傷左長抖，真係應該出左國

高水又執佢幾獲

連c啊

臨尾2連

買左肥肥啦

墨城條友嬲到

正撚到

澳我8.5b 又岩岩好同你夾

跟我買即場角

悉尼ng搏下先

悉尼穩了

蘭斯串戴帽

仲有幾多分鐘

通常咁 下球係墨魚

其實依家第一個柒頭係咪收咗皮 除咗即場之外

悉尼等於谷德昭
搞咁多嘢咪又係我贏

戴綠帽上盤收息注

馬會派錢未

OK

係囉 我都想玩

yes

喂 最好 我買左高水墨冠博一博

職乞求派

係時候入手墨城

放低馬會number

留鹿狗acc

球証幫晒老鼠

中晒波都吹
ref.老鼠fans黎喎

我見你真係求左好耐
如果真係墨冠派你

咁都吹點同你踢

個左閘好慘

甲府正一仆街

即場有6.5s 再入

屌佢老母假撚到
咁都吹

墨城上呀

個球證完場要比人麻包袋啦

大腸ＦＣ又秒ＧＯＡＬ

大邱快到

墨ng抽5個巴打含

墨！

唔會中
球證明顯偏幫老鼠

老鼠反正永續冠軍 下次買返bobo繼續屠人

啦.....加時 1:1 之後墨城贏
假波就假到盡

最後一擊角球

頂入

幫樓下lm

就呢個角球啦

墨城上呀莊家決定係你贏 莊家之力

角球之後12m

沒了 老鼠冠軍

咁都唔入

898

有睇場波就知冇可能
墨城唯一一個入波機會比人吹走左

墨城咁都輸

係咪得我買左廢鐵城南角大

完 老鼠champ

馬會現代個場仲唔派

墨爾本史上最黑暗一天(;´༎ຶД༎ຶ`)

9點啦

老鼠個龍幾勁

球證空難死

炸完對家入

FC橫濱 12.5s 都要死...

老鼠個球証仲勁

悉尼冠收錢

靈車點搞

今日買咩

盤田

泰斯達 2-1 華倫丹

靈車8cccccc

里爾2.5b試下

嚇撚死人咩DLLM

浦項制鐵 1-1 城南FC

我了

里爾
梅C

蘭斯串戴帽
Go

法甲有女球證

內定左
點會輸

里爾2.5b開到5 1 100

多謝球證、旁證、澳洲足總、澳洲足協

現代幾時派

ME

9點吧

930 around

全北汽車準備

唯有再過數

浦項制鐵 2-1 城南FC

綠雞下盤是咪已死

咁早CUP

死左啦

次次賭法國波都好辛苦
又蘭斯 朗斯 尼斯 梅斯 里爾

浦項！

最辛苦係全部都西

全北比D力

法國疫情完左喇?

有冇人要布魯日大波

法甲就係西根本

屌佢老母，多聯賽開又遲派返

要搵錢先開番

爛屎

墨爾入未

里

收左皮啦 彩都派埋

乜撚野墨爾g蛇

盤田竟然輸

草津溫泉 2-1 磐田山葉

不嬲都遲架啦
有即場先派快D

法甲大波

爛屎入未？

全北果場有入球未

一世球迷

里爾打錯

垃圾法甲
踢左２０分鐘乜撚都無

0:1

山葉冇令過我失望

買左里爾FG 好快會有

終於捉到你

真

訓地多過踢波

歡迎跟機

全北0.5/1大 如果又係0:0就唔賭（1日）

留錢一陣買鈴木武藏

全北開個-1黎睇下啦屌

靈車又撚狗

快手入波

法甲快手入波

一出糧就食屎

蘭斯

代馬會多謝你

町田4:0是夢？

里耳

全北入粒面子球啦

里爾 5.5大

買左全北, 想死

亨克半大？

法甲場波踢緊？

比你中上面個個啦！

派未

盤都唔買

大邱FC 1-1 FC光州

光洲1-1

比粒絕殺

no goal了

大鳩半大 靈車00 屌你韓k

高水半大

點解睇好細

Wtf草津溫泉都識贏波

全北次次都踢到咁鳩

入波啊

汽車入波未

反左底幾場

戒賭算

罩丸易能柒到!!!!!!!

靈車

廢車

買主了

差啲輸埋

冇事
屌你老母垃圾車

原來贏左2場 冇咩點留意

今場贏埋 3連勝添 CLS

2:2

次次買大波都炸 點搞

垃圾車

冇lu

買細波

韓假都中超都係踢到咁鳩
係日職打整體 有隊型

買過一次 開客其他

法甲場波兩隊打緊邊爐？
無射門無角球

2:2有鬼用

磐田入多兩粒啦

又0:0

下場買乜同大家講聲，齊齊羊

因為呢場唔會大

全北0.5/1大入左球 炸左

山葉cup到派500

講得好

又訓

法甲半場未到0:0得嗰3點幾倍

町田入多粒啦

嘩
全北好波

全北汽車 0-1 FC江原

炸完再入

Goal?

嘩大9 cls

大邱FC 1-2 FC光州

靈車俾人入

終於贏錢

屌你老母全北

江原 高水+1

食住半格比多粒全格

全北炒車

蘭斯 0-1 利爾

利爾

法甲有冇射過波

里爾!!!!!!!!!

廢車ho ball

2.5-2

輸埋
諗住細波1-0或者2-0

全北成條後防無撚晒人 中場斷晒 垃圾到

咁樣入

爛屎快追和

Lille咁撚勁

果然玩穩果d算易到

冇炸呀嘛今次

一射就入

里爾半大未

呀屌，2.5大高水買完 出去上網
見入左波 開返馬會app 原來冇接納

咁快手射多腳啦

本都未拎返又派

仲有邊場

屌

再買，應該有

我啦屌

中 !

見到半大有0.5/1 買 即刻買一注搏下

下球買爛屎

好撚燥

睇中ajax大波 我等2球算

全北反cup

半大算 追番柯爛屎個注算

0:1 仲係0角

咩玩法

1